吉野家早餐外賣盒同正餐盒係咪無分別

横睇掂睇，兩個盒既大細好似一模一樣

橙色膠袋

呢個係咪橙褲巴打

吉野家屈機
啲牛肉汁用粉開

買俾邊個##fatc

巴打約左肥婆過性誕節未

##fatc ##fatc 肥閪icon雖一用處

橙褲巴打

##fatc

幾時結婚？